學者Dan Garette被拒入境

【學者Dr. Dan Garrett被拒入境⚠️ | Dr. Dan Garrett denied from entering Hong Kong⚠️】

上周與張崑陽、何韻詩等人同在美國國會中國事務委員會聽證會中的學者Dr. Dan Garrett因"Unspecified Immigration Reasons”被拒入境香港。

Dr. Dan Garrett, who testified in the Congressional-Executive Commission on China hearing last week was denied entry to Hong Kong because of “Unspecified immigration reasons”.

代表香港人權法通過已無懸念

話係遊客都唔得？

某程度上都係好事
入咗境好易被送中

入境處邊個落order?
搵記者追問。

Btw 入境處處長入sanction list就毫無懸念

Well done

港共開始清算

送子彈

係都要助攻

佢係聽證會上嘅發言攻擊力十足，同Sharon Hom互補合體攻擊，真係話比大家聽咩叫理論核彈

大家話呢場係自由民主之戰，咁你由知唔知戰爭係乜野？點樣戰略由帶黎勝利？

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

我想引三句野黎同你講點解要入上面條link:

「戰爭不過是一種較大規模的決鬥而已，……一種強迫敵人遵從我方意志的行動。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「戰爭不過是政治用其他手段的延續。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「我必須研習政治與戰爭，我們的下一代方能有修習數學和哲學的自由。」 - 約翰亞當斯 (John Adams)

又送球

推